關sir上文匯報頭條 有人又賣料

FYI
關蛇姓何唔係姓關

約 30歲的何俊謙是網上討論區「連登」的資深會員，以「關愛座 Hunter」的網名經常在討論區與其他會員舌劍唇槍，四出挑機，一遇有意見不合者便封鎖及誣衊對方，其激進言行多次成為「連登仔」的笑柄。

哇，文匯呢篇野，完完野野起晒個老底出黎

肯定係蔣介石翻生

姓關

九成係你啦漿囝

個傻西

This is not fake news

都無咩新料嘅
全部近排有上開連登政事台嘅都會知

上埋hkgpao

《文匯報》起底 理大學渣
原來是學獨聯爪牙

昨日理工大學發生浸大佔領的翻版，一班理大學渣公然「禁錮」師長，甚至令師長仆倒跪地，場面惡劣，學渣可恥（按此重溫相關報道）！當中一名自稱關姓學生的四眼仔，在「禁錮」師長時情緒激動，更不斷枱櫈及大聲叫囂，事後經《文匯報》起底後，其自稱關姓的四眼仔原來為「港獨」組織「學生獨立聯盟」爪牙，真實姓名為何俊謙，而且更獨到出汗，不時上街播獨！

據《文匯報》報道指出，今年30歲的何俊謙不是學生會幹事會成員，目前在理大入讀碩士課程，更曾經以網名「關愛座Hunter」在各大討論區挑機他人，據知情人士向《文匯報》透露，何俊謙曾經於網上惹火頭，更於不同討論區中發表仇視國家及香港政府的言論，而且更講到明撐港獨。

經網民起底後獨得高調
何俊謙是於今年三月才正式獲召集人陳家駒邀請加入「學生獨立聯盟」，其後每次播獨事件都可見何俊謙蹤影，更不時帶頭搞事！據知何俊謙起初播獨時都會遮遮掩掩，像是今年5月底在「聲援」梁天琦活動時，會刻意避被拍上鏡上鏡，但因事後在網上被網民起底後，才變得高調。何俊謙於七一遊行時開始變得高調，甚至與陳家駒帶頭叫囂。而何俊謙於8月底時，更高調到獨自到灣仔入境處大樓「爭取子女居留權家長協會」的示威中搞亂，獨得愈來愈明顯，更愈來愈想出位！

何俊謙在外獨得出晒面，明顯是想出位，但在「禁錮」師長卻假扮關姓學生？似乎又好似淆底囉！獨友搞事，絕不輕饒，理大校方必須嚴懲搞事學生！

原圖：文匯報、學生獨立聯盟Facebook

理大「獨」生邏輯 真係識條鐵

理工大學再有「獨」生圍堵辱罵老師，自稱不屬學生會的「關姓」學生，實情係「港獨」組織「學生獨立聯盟」骨幹、網名「關愛座Hunter」嘅何俊謙，就跟埋班學生會成員到大學高層辦公室「洗樓」鬧事，佢不斷高聲咆哮，又挑釁保安，大叫「唔好同我哋講秩序！」、「無辦法，你咁唔好彩係度打工，我就連你一齊鬧！」究竟乜嘢邏輯？大聲夾惡就大晒？你估而家拍緊《古惑仔》，你係揸Fit人咩！

根據「關姓」學生嘅邏輯，係咪「無辦法，你咁唔好彩係女人，我就要強姦你！」又或者「無辦法，你咁有錢又畀我見到，我就要老笠你！」

一定係記者上連登照copy蔣仔堆post

你唔係好support劉細良咩？咁你嘈咩啫